突發！ 民建聯傾向取消旺角酒樓聚餐

多名左派人士向《政情》透露，中聯辦事前事後都向他們打聽，對林鄭最新回應的意見及評估。不少左派人士都認為，她的態度及用語已有改善，但政府立場始終不變，無助改變目前對立的局面，評估林鄭的講話效果不大。

加上左派研判，反修例行動已遍地開花，遊行地點蔓延至九龍新界，針對的亦不只是特區政府，而是整個建制派陣營，人人自危亦要人人自保。

首當其衝的是民建聯，踏入民建聯的生日月，多個黨慶活動要取消，包括兩年一度的大型黨慶酒會，原定周二於港交所舉行，特區政府及中聯辦領導早答應出席，但最終在酒會前夕決定取消。黨內顧慮到賓客的安全及交通問題，加上網上開始號召包圍酒會，唯有向嘉賓逐個解釋取消酒會。

地區黨慶活動亦不能倖免，民建聯九龍西支部月中，將於旺角一間酒樓舉辦會慶聚餐，據了解，領導層傾向取消，除了早前有網民發起買位賀壽，最近亦有人計劃，以民建聯賀壽為主題申請遊行，正考慮取消以免引起衝突。

行會暑假休會近兩個月，林鄭月娥大可閉關避風頭，但建制政黨面對區選在即，難以整個暑假都「潛水」避戰。

佢取消，我地又可以休養一日

唔好呀 我好支持民建聯

民建聯幾時有選舉誓師大會想去支持下

Call咗成百個手足去 佢地話會帶埋一家大細去 而家算點

都要親身去一去食飯，
順便睇下會唔會係流料

唔好係，我想係現場唱生日歌佢地聽

點對得住我地呢D堅定支持者

分清楚主線任務同支線任務
支線可以一直解，主線得一條

懇請連登仔講完TVB/寶礦力後，立即聚焦討論下一步行動

咁佢黎緊幾年全部取消晒都得喇

因爲連登仔將會成為民建聯最大支持者，所有活動都會參與！廢老可以返屋企訓覺

係咪班大媽比你搞到無得係屯門跳舞，嬲豬唔黎表演無節目呀
雞都有自尊架

我想去食飯喎

咁娜娜咪冇工開囉

你班黃絲廢青

取消旺角，轉去紅磡擺酒

大家都係愛國愛黨,响應百份大報去教訓下啲無用既建制派啫

杯碟痴實張枱

收檔啦，又暫援